有冇人可以幫呢個福建佬改圖？

我想改到好似變咗殺龍巴斯廣告咁

美帝一小步，香港一大步

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

推

自推

屌 第一眼睇落去上下根本冇分別
心諗已經有仲改咩L圖

屌